「有追溯期」搵到大量香港警察勾結英美外國勢力既證據

2011年，時任警務處長曾偉雄率警方代表團到訪亞太區執法機構，期間到訪曼谷的ILEAs，與該學院總幹事商討雙邊訓練合作，以及為香港初級刑偵人員提供訓練課程，當時隨行的包括時任聯絡科署理警司李桂華及處長私人助理郭嘉銓。

去敵對勢力受訓，係咪想對國家不利？